西九龍現場

鏡頭以外都係人山人海

等睇啊sir 收錢收到手軟

推

現場嘅手足，記得留意狗隻部署同 keep 住睇哨

如果有人住喺附近，麻煩幫手報哨

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

係符近做野 好多狗

南昌站成班狗棟係到

個個站都好重狗 使唔使咁撚驚呀班黑警

補充 建築物後面都係人山人海